Zadatak 1:  Otvara se datoteka i u svakom redu se traže izrazi koji zadovoljavaju uvjete za mail (imaju neke znakove, zatim znak @ i zatim bar jedan znak) i dodaju se u listu names te se na kraju svaki zapisani mail u listi skracuje tako da budu spremljeni samo znakovi ispred znaka @.

Zadatak 2:  1) Za pronalazak stringa s najmanje jednim slovom 'a' pronalaze se svi stringovi koji zapocinju s 0 ili vise znakova, imaju a i zavrsavaju s 0 ili vise znakova. 2) Za pronalazak stringova sa samo jednim 'a' pronalaze se stringovi koji zapocinju s 0 ili vise znakova koji pripadaju skupu koji sadrzi sva slova i brojeve abecede koji ne sadrze slovo a i isto tako zavrsava. 3) Za string koji ne sadrzi slovo 'a' koristi se isti skup kao u prethodnom. 4) Za string koji sadrzi jedan ili vise broj koristi se skup koji sadrzi neki broj i pojavljuje se najmanje jednom, a prije i nakon njega su 0 ili vise nekih znakova. 5) Za string koji sadrzi samo mala slova korsiti se skup koji sadrzi samo mala slova i ponavlja se 0 ili vise puta.